（全部人入）如果好似魚蛋革命咁

如果好似魚蛋革命咁 要釋放義士就要放棄唔追究警方濫權 要追究就唔可以釋放 你會點樣決定？

老實講 兩樣都達到就一定最好 但唔係想潑冷水 始終過往都發生過 而我哋香港人 選擇追究七警責任 同時親手送咗天琦入去 所以唔好同我講無可能

係呢個兩難嘅情況 我哋應該點樣抉擇？

利申：我認為釋放義士比追究更重要

推

釋放義士 無疑可以為香港人打強心針 下次如果再有抗爭嘅時候 先有人肯出嚟 如果我哋揀咗追究 到下次嘅時候 仲有無人會出嚟衝？我夠膽講 如果天琦係到嘅話 我哋69 612都唔會輸咁慘

釋放義士 agree

你老母啦 如果真係2選1
你問下班義士寧願自己坐都要追究責任

定係大家無事走返出黎

如果追究警方責任 的確係可以大快人心 令班黑警可以受到應有嘅懲罰 但變相令肯出嚟嘅都一齊入埋去

理性啲好無？

子非魚。。

人呢？一齊入嚟傾下啦

香港人 我哋係咪又要好似魚革咁 再送一批義士入去 換取我哋想要嘅結果？

追唔追究黑警，佢哋都會告啲義士。今次出重手嘅指揮官就係佔中時打人有功升咗嗰啲，因為上次無後果，今次至咁膽大一嚟就狠打示威者，為咗阻止警渣再無法無天，出手打人一定要有後果

堅持到六月底
美國總統當勞侵將會在六月底G20峰會跟習近平談香港示威。香港示威已經納入G20侵習會議程。
美國支持香港反送中示威不是打咀炮，而是實實在在於美國國會立法監察香港人權和自治，懲治和制裁鎮壓示威的中港官員，共和及民主黨議員相繼向中港政府發出警告，押上他們的政治本錢，美國總統亦為香港學生出頭。示威和佔領行動一定要堅持到六月底G20峰會開幕，無論發生甚麼事，一定不要結束。
林鄭的假道歉全無誠意，政府說沒有將612示威定性為暴動，但是仍然會以暴動罪檢控學生，林鄭不下台，送中惡法只是暫緩。她說暫緩等同撤回，但是並非撤回。這樣的一切，只是想將示威平息下來，讓習近平可以在G20峰會向當勞侵說示威已經和平結束。
要是示威真的和平結束，美國要支持香港示威亦無能為力。相信中港政府會假讓步真打壓，不要墮入老共的緩兵之計。即使林鄭下台，送中惡法撤回，釋放部份學生，不再鎮壓示威，示威和佔領行動仍然要繼續下去。若果真的在峰會前結束示威，中共和港共會在G20峰會後來個共產黨式清算。
請各位相信我，示威行動一定要堅持到六月底。

無錯 再唔救義士 打一支強心針 我哋未必可以迎來下次嘅成功

唔好諗呢D 野啦
你覺得會咩， 釋放姐係證明黑警唔岩

咁冇咩理由唔告佢濫權

無錯 兩樣都要！
但我怕好似魚革個時咁啫

理性講 我覺得係最好機會收窄警權
以後未必有咁好既條件同情況
同埋少d比人打 同埋少d機會比人亂入罪

我用緊電話打唔到好完整既陳述
希望仔細諗下

唔知 近排睇返以前啲嘢 開始有啲感觸

無情都係咁講
梗係追究黑警啦 起碼可以打散佢地

漫天討價 著地還錢 有風點解唔駛盡帆

但就算追究咗 警權都好似無收窄
只不過係變返應有嘅警權
但我哋依家透過傳媒 已經比世界各地知道黑警嘅過火行為 同樣都做到一樣嘅效果
係咁嘅情況之下 揀義士好似好啲？

Push

講到佢會比你2揀1咁

等我答你啦,兩樣都唔會做

吹呀

只係覺得開價太高 怕無商討嘅餘地 你見啦 黑警而家就係點都要整死你

其實邊個話有得咁揀？盧偉聰提出呢個 deal?

你睇下魚革 就真係咁。。

打仗都係開晒條件睇下對面應承得幾多先停戰架啦
趁對面立立亂 坐實左個開價先嘛

按咁嘅情況嘅話 唔通我哋又要再一次送啲義士入去？

咁當佢就真係殺價 有咁嘅情況呢？

一定兩樣都要晒
唔追究會下次班黑警會更癲
唔攬義士下班仲邊有人敢出黎企前線
所以唔好做選擇題
兩樣都要做到

其實我覺得兩個都係底線
不過調查可以調而不查 唔告呢就無得再告架啦
咁釋放囉

我哋曾經做過一次 但黑警依然係黑警 依然係濫權 如果再有多次機會 一定揀釋放 至少未來仲可以抗爭

你講得無錯 我哋真係要努力爭取 但老實講 我優先攬義士

推一推

【召集大量連登仔】突襲! 分化藍絲第一擊 Fb反擊戰
陣間2點開戰 跪求大家幫手

但係唔追究只會姑息養奸，令警犬繼續大可旨意若無其事咁濫用職權，將來有類似事件放左出黎嘅義士只會好無辜咁再次比人拉入去

某程度上追究警犬係殺雞儆猴嘅一個過程

從來無兩難
依家唔係中學考試A or B

1. 無證據顯示被捕示威者使用暴動級別武力
2.大量證據顯示警察濫用警權

呢個情況根本放人同告黑警兩樣都要做到
唔係二揀一既局面

陣間？一定到！

無錯 但佢依家就係要整死義士 就算幾荒謬嘅罪名 都可以安上義士身上

當然最好肯撚定追究警犬同時釋放義士

兩樣野都唔可以最大化呈現法治

咪撚試水溫啦 , 屌你老母

放返天琦出黎我跪係度同你Sorry又點話

我唔係話放天琦出嚟 而係怕又會有咁嘅情況出現

訓撚醒未呀，政府邊撚到有同你講一換一呀，思覺失調？定發夢見到？